吊你老味武球皇做後備？

迫害我國武球皇？

強國老闆要寫悔過書
係cctv 拍一輯認罪片

咁樣咪唔使柒囉

褲都除埋，咁我搵咩J好

後備出場救世

武球王出場唔該回我通知我 即刻轉台

柒

早d訓

啲中國媒體打撚曬飛機話球王對決，點知場都冇得出真係笑撚死

出了

一對強隊就見真章國足水平既就收皮啦,送死咩

出左黎踩草

d 鬼佬就係鍾意歧視我地中國人
甄子丹又係咁
武球皇又係咁

學子丹拉隊走人

一陣武球王出嚟反杯你垃圾疤456唔好喊

肯定教練對武球皇有不友善眼神

武球王後備救世仲好睇啦

辱華

留力既野你識條春咩
我朗都係企係場邊指揮就贏到個歐國盃啦

嗚呀，打J先